俾唔俾女朋友去搵佢個ex

我女朋友個ex成日用中學聚會做藉口
約埋我女朋友出街 一大堆人果陣就扮唔識
但有時夜晚又會單獨約我女朋友出去

我到底應該大方D 定係著緊D唔俾
有無巴打有相同經歷

應該
唔應該

唔俾
利申 過來人

比你老母咩

比嘅話就準備做呢個

咁都比仲係男人！？

帽事既

比啦

單獨既話一定要比

come on james

帽所謂啦！

緊係比啦
如果佢問得你比唔比你都已經可以準備放手

比男朋友更親密的不是男朋友

你唔想成個版都用這個顏色的字黎覆你，你就放心你女友去啦

本身識左佢唔係好耐 佢個ex就係佢中學同學

當然唔俾，唔存在大唔大方，信唔信任問題，基本上同送個女朋友出去俾人一樣！
另外如果你女朋友係懂事嘅會一口拒絕ex個約會！
男女之間不會有單純友情，佢哋仲曾經一齊過，更加容易中招。

買定condom
斷估你都唔想咁快做便宜爸爸

洗衣機重要漏水 變左泳池 可唔可以安慰下我

死啦係上天暗示， 表示將來成地都濕晒

拍左拖幾個月 一路都無鬧過交 本身有同佢提過我唔想佢咁做 佢就話無事既無事既 我唔想搞到好似我唔信佢咁

之後變左帽事既帽事既

或者可以過一個不一樣嘅聖誕呢

唔係信任問題，去咗會搞到另一半唔開心點解要去？

佢係我初戀😞 我唔係佢初戀 但佢話佢同我拍拖做既野最多

依味野唔關初唔初戀事架啵

屌你係男人既呢啲野就唔好忍

睇你女朋友係點樣啦
如果佢會嬲你覺得你管佢
咁你咪去接佢送佢返屋企囉
如果佢係覺得你唔比佢去係因為著緊佢
就冇事啦
就咁話放心佢去既話
可能反而覺得你唔緊張佢
女人真係煩 自己係絲打都係咁講

巴打做好心理準備

唔係嚇你，如果佢咁諗，你應該唔會同佢天長地久！
情侶响呢方面要有相同價值觀，正如你若然去見你個ex, 佢一樣會唔高興，一對戀人，要學專重，要懂防避。

日防夜防 前度難防

過一個綠色聖誕

如果佢ex係老手，你今日嘅女友就好快成為你嘅ex

我有問過佢點解重去搵佢 佢就話無事 只係有d野未搞清楚 最愛果個始終係我....

只怕搞清楚 你都已經散左

佢個ex讀u既 有一次同我女朋友喊曬咁講追唔到佢女神 我聽到 平時聽人地就好冷靜好理智分析 發生係自己身上就

利申 ive仔

正解，前度最大優勢係佢唔多唔少知道樓主女友喜惡，即係有曬攻略戰術，知道響邊道跌底過就邊度起返身

啲對答帽到仆街

老閪都唔俾啦

聽我女朋友講 佢地散既原因係因為男方專心考dse 我女朋友諗住等佢考完 點知考考下男方就不了了之 我女朋友好似受左幾大打擊

正路係唔會答最愛始終係你！一係你就去接送佢，等佢知道你好緊張，而佢又有警剔！

咁你死撚硬喇

我都唔想 我好珍惜佢架 不過我唔識幾時應該強硬d

姐係佢地未正式講過分手
咁睇黎 師兄你綠到夜晚都反光喎

女友唔甘心的話，就更加容易中伏

有時依家野 唔係你珍惜就有用架嘛

無咁宮心計掛 咁做人好攰喎我覺得

佢係處

本身想入黎話偶然見下食餐飯唔好疑神疑鬼
但睇埋d 對答巴打你真係綠到出汁...

老老寶寶，樓主要有定心理準備

另外對方係咪U，你係咪ive 根本唔重要，你一自卑，就俾女友食住，更加會highlight對方嘅自信。

總之你比佢出 我估你今年聖誕都買唔到岩色嘅聖誕帽

即係偶然見下面係正常？ 點先為之偶然？

咁多巴打都話帽事，唔係冇原因，亦唔係想笑你。

唔比佢出條女就會開始嫌棄樓主
最好扮尊重比佢出去但約法三章
例如要10點前番、樓主接送等等
語氣緩和d ，唔好好似審同管女友咁

去環保組織搵下應該有嘅

本身對自己就無咩信心 本身都係好偶然先識到佢 只不過上黎搵佢傾下求吊醒...

1年1次/幾年一次
始終係相識有同一個圈子
有計想傾都正常既

咁做仲衰過唔比佢去
咩都管住晒 仲反感

啱啱grad先有時間成日見 但一搵長工做認真我真係無太大信心

初戀的樓主，不知世途險惡，你咁純品，只會成為你嘅weakest link！

佢咁答，我只係感到佢自己都唔sure!
如果對方只係兵，危機反而冇咁大，但呢個係佢ex,係一個令你女友死得唔甘心嘅ex, 呢個會係你嘅強敵！

咁不如你打定輸數順其自然啦

拍左三個月 好似見左不少過3次

令女人唔甘心既ex基本上都搞掂9成...

難道你同我都係過來人

唉.....

感覺要搵一個信得過既人好攰 朋友還好

molamola

我有帶過佢翻屋企食飯見過我呀媽 因為我覺得咁做好似會俾到d安全感對方 係咪我太天真

一人一個走出失戀既方法，分開簡單..

開始睇定啦 樓主

三個，大家仲係摸索期，雖甜蜜但都好脆弱，而對方係佢ex, 你真係要好小心。

你太心急 係女仔都比你嚇走

Mola mola
今年樓主準備過一個環保聖誕啦

嗱，我想話你聽，從前有對情侶，雙方見過家長，一齊兩家去過旅行，以為會一生一世，但三個月後，即四年零三個月的某一天，一切都成為歷史。

雖然我同佢識左一個星期左右 見面第二次就表白 但係呢三個月裏面 我覺得我真係有好比心機去維繫 好珍惜呢一個緣份 有不斷搵新鮮感怕佢悶 嘗試去了解佢既喜惡 我知道咁短時間好難追到其他人同佢既經歷 同差距 但如果真係咁 我真係無野好講

忍你老帽
你拎得出嚟問都知你介意啦
有啲野唔忍得唔寵得

利申：過來人

巴打 對唔住呀

但公道啲講，唔係話樓主你輸硬，你女友一定翻灼，但要提高警覺，呢個絕對係危機。

係俾我老母撞破左 先留係度食左一次飯姐

咁仲慘過你主動帶 氣氛多尷尬

唔使對唔住嘛，男人老狗！只係有得提點吓咪提咁解，女仔一出去社會，第一份工之後仲變得快，出現佢身邊嘅，都會係你嘅競爭對手！

你只係一個水泡

有時聽人講 無可能一生一世 起初以為吹水 點知宜家少少野就訓唔著

水泡都好過兵嘅

如果係其他問題 可能真係佢地小題大做
但有關前度 就唔係少少野咁簡單啦 巴打

原本諗住 就黎出社會做野腳踏實地 會俾到D安全感佢 點知連自己都信唔過

但唔係同你做野做得最多

只能講唔會一齊得耐
你女朋友識諗就直接拒絕啦
同你講只不過唔俾個藉口你鬧佢隱瞞
佢一早決定左啦

呢方面我相信佢

帽事嘅，出囉

咁如果佢係唔識諗 點樣令到佢識咁諗？

佢就係識諗先出去
你唔好再為佢諗咁多借口

點解係佢識咁諗呢

其實諗佢實識諗架 只係佢唔想做啫

我當佢女友同ex係超級純潔，相敬如賓，但事實係，假設佢ex係知道樓主存在，都仲約佢女友出去，咁就好冇問題！
正路香港女仔咁醒，應該會小心處理呢啲事⋯⋯

唔撚好比啊 有咩事你後悔都後唔切

因為佢知同前度仲有機會囉 懵炳

成個post 都好綠

自膠
我係想講「好有問題！」

我地有公開 我一路都有問開我女朋友同邊個去食飯 佢都唔會瞞我 話同ex 所以我先掙扎緊....

大方少少啦樓主 要走的始終留不住
如果佢咁就同ex復合等於當你水泡
早走早著

咁佢ex 知唔知有你存在先？

知 有up ig snapchat

多謝渣打

又唔洗名都改埋嘅

正常係男人 自己條女比人單獨約出去緊係唔俾啦 何況係ex

同屌過佢既男人見面

你係咪唔記得轉a/c

呢位師兄講得好啱
其實應該都唔輪到你講俾唔俾
正常香港女仔都識得會避忌下..
佢要去你都阻唔到..面對現實啦

自膠輕鬆下

改名

你話佢就話係管佢自由 佢班八婆就會話你好衰好賤 女人

可能或者應該未必有事呢

咁佢ex即係公然挑戰你

擺明係

可以點鬥 人地有肉地黑黑地 成個古天樂咁 我跑步撚瘦到

最後唔明

咁除左外表，咁你可以仲有好多優點嘛？咁你女友性格又點？你感覺佢珍唔珍惜你？

我覺得珍惜 本身我有翻pt 平時多數我出錢 但佢有時都會包翻我睇戲食飯 我話買零食佢都會爭俾錢

性格男仔頭d 大癲大肺 同佢相處好舒服 好可愛